[官之兩個口] 教大外洩截圖 私隱署稱調查完結

教育大學早前有閉路電視截圖外洩。私隱專員黃繼兒在公開活動表示，個人資料私隱專員公署在法律權力之內，已不需要再跟進，個案調查已完結。

黃繼兒指出，公署只在個人資料當中作審查，教大已作補救措施，並已達效果。

對於公署在事件上是否像「無牙老虎」無實質權力，黃繼兒表示，公署在每件事都有改善空間，未來會考慮不同的意見。

官字兩個口，打撚錯自吞

繼兒
真係唔怕生壞命

咁都得

對於弱勢先會追究到底 這就是中國香港

選民資料失竊單嘢都係咁，擺明HEA你

選民資料仲大件事，咪又收皮

執柒左佢啦

永遠冇人要負責

連個保安都冇炒一個咁叫調查完結
又係冇人唔撚使負責任

如果有人喺公眾地方影人/偷影人，未經他人同意，被放上網公諸於世，有無犯法？

正垃圾

屌佢老母

Brenda kwok正仆街

繼兒，我屌你老母啊

香港政府 無邊個部門係做野